AKB 48高橋朱里“我最喜歡IU的夜信”

我喜歡RedVelvet，BLACKPINK，SEVENTEEN，BTS，特別是IU，最喜歡她的夜信。

RV blackpink IU

IU